「零fans召集」咁多集零，點排好？

紅蝶應該公認第一
其次WiiU隻濡鴉の巫女講幽婚(迫少女結束生命同死人結婚嘅痴線習俗）都好正

點解ps4冇...

好似bayonetta一樣
冇人注資再做零個系列
最後得老任畀錢收購救番

除左濕身巫女之外我覺得一集比一集正, 不過月蝕的假面我無玩sad.
故事我覺得聲=紅碟>元祖>巫女.

但囡就一定濕身巫女最正, Temco加成靚到痴線